覺唔覺得香港好幸運

雖然而家情況好惡劣

但係國際上有知名度加抗共最前線

黎智英同周庭被捕都好大回響

上年反送中呢個導火線都導致到而家開始全球反共局面

對比新疆同西藏黎講 的確係
想像唔到佢地求救無人理係咩感受

仲有白俄

一陣PR 又入黎屌香港人自大

多謝陳同佳

因為香港人好惡搞

係
你睇下白俄羅斯個關注度小到

香港如果唔係有咁多外國利益係度
應該坦克碌豬左

的確係 由開埠到依家
不過做左支那殖民地就係惡夢既開始

上twitter做任務時順便幫吓手
追求民主自由係普世價值

好多野都估唔到
想咩都控制係好傻好天真囉

唔好心存僥倖
做多啲任務啦

支共就係用管新彊嘅方式去管香港
所以先搞成咁

一百年前已經係咁
出咗個孫文

其實係 由生活差變到平均收入唔錯 醫療教育等等唔錯 直到97...所以咪養左成堆廢中

相比白俄羅斯人，佢哋慘好多

比上不足比下有餘啦
仲有個文明外皮響度

視乎每個地方嘅人如何運用自己嘅價值
馬交都好近好有潛力，不過成班賣身送俾支共